我正式宣佈耶穌仔係新享利

新雲佬同享利同杜奧巴既混合體，百年難得一見既前鋒！

1

2

3

4

新耶穌

英超新球皇，哥帥睇人好準，準備又培育一個新美c

真耶穌

留名睇變新阿祖安奴